天水圍天瑞譚仔突然落閘清潔

代表啲咩

代表好乾淨
注重衞生

驚驚

有個尋日公布住天瑞中左
係咪去過譚仔

好大獲喎如果真係去過譚

正

屌
尋日先係果度食完夜晚

天水圍驚驚

要人呀！做任務既時候喇！

「香港監察」創辦人Benedict Rogers拍攝短片，當中提及美國國務院最新公佈的年度人權報告，詳細分析了香港的人權狀況。他又呼籲市民積極參與聯署，向美國施壓，制裁損害香港自由的權貴，守護港人基本自由和權利。

好撚得人驚！

去食呢 d 支那劣食嘅人，死咗都唔需要覺得可惜

幫拖呀

721［突發號外！］制裁鄉黑

譚仔堂食一張枱坐八個

病毒放題

最新告示

果日先食完

譚仔原本個老細真係賣得著時

港式米線

幾時到頌富嗰間